[日月報] 有冇睇是日頭條？

來源：明報即時新聞 Facebook 專頁

張國榮、黃耀明

屌 我親戚都係叫張國榮啦
細個拎本黃頁黎睇
同名同姓既人真係有好多

真係search到張國榮同黃耀明醫生

721 831